KeyFund

今星期 #白雲山 發力，
今日又到 #華虹半導體 發力，
組合叫做頂得住。
5窮6絶呀，開始除剩，
頂得住已十分滿意😊。

#財務自由